{
  "Securely manage secrets and sensitive data with HashiCorp Vault": "通过HashiCorp 密码库安全地管理机密和敏感数据",
  "Vault URL": "密码库 URL",
  "Authentication Method": "身份验证方法",
  "Vault Token": "密码库",
  "Role ID": "角色 ID",
  "Secret ID": "密文 ID",
  "AppRole Mount Path": "AppRole 挂载路径",
  "Namespace": "命名空间",
  "KV Secrets Engine Version": "KV 秘密引擎版本",
  "The URL of your HashiCorp Vault instance (e.g., https://vault.example.com:8200)": "您的 HashiCorp 密码库实例的 URL (例如，https://vault.example.com:8200)",
  "Choose how to authenticate with Vault": "选择如何使用密码库验证",
  "Your Vault authentication token": "您的密码库身份验证令牌",
  "The Role ID for AppRole authentication": "应用程序角色身份验证的角色 ID",
  "The Secret ID for AppRole authentication": "应用角色身份验证的绝密ID",
  "The mount path of the AppRole auth method": "AppRole Auth方法的挂载路径",
  "Vault namespace (Enterprise feature, leave empty if not using)": "密码库命名空间 (Enterprise 功能，如果不使用，请留空)",
  "The version of the KV secrets engine": "KV 秘密引擎版本",
  "Token": "令牌",
  "AppRole": "应用程序角色",
  "Version 1 (KV v1)": "版本 1 (KV v1)",
  "Version 2 (KV v2)": "版本 2 (KV v2)",
  "\nConnect to HashiCorp Vault to securely manage secrets.\n\n**Authentication Methods:**\n- **Token**: Use a Vault token directly\n- **AppRole**: Use Role ID and Secret ID for machine authentication\n": "\nConnect to HashiCorp Vault to securely manage secrets.\n\n**Authentication Methods:**\n- **Token**: Use a Vault token directly\n- **AppRole**: Use Role ID and Secret ID for machine authentication\n",
  "Read Secret": "读取密钥",
  "Write Secret": "写入密钥",
  "Delete Secret": "删除密钥",
  "List Secrets": "列表密文",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Read a secret from HashiCorp Vault": "从HashiCorp 密码库读取一个密钥",
  "Write a secret to HashiCorp Vault": "将一个秘密写入HashiCorp 保险库",
  "Delete a secret from HashiCorp Vault": "从HashiCorp 密码库中删除一个密钥",
  "List secrets at a path in HashiCorp Vault": "在HashiCorp 密码库的路径上列出密钥",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Secret Engine": "秘密引擎",
  "Secret Path": "秘密路径",
  "Version": "版本",
  "Secret Data": "秘密数据",
  "Path": "路径",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The name of the secrets engine (mount path)": "机密引擎的名称 (挂载路径)",
  "The path to the secret (e.g., myapp/database)": "密钥路径 (例如myapp/database)",
  "Version of the secret to read (0 for latest, KV v2 only)": "要读取的密钥版本 (0表示最新的 KV v2)",
  "The path to store the secret (e.g., myapp/database)": "存储秘密的路径 (例如myapp/database)",
  "The secret data to store as JSON": "存储为 JSON 的秘密数据",
  "The path to the secret to delete (e.g., myapp/database)": "要删除的密钥路径(例如myapp/database)",
  "The path to list secrets from (e.g., myapp/)": "列出秘密的路径 (例如, myapp/)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}